（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

TLDR: 過左台灣嘅手足整左個屯門外賣平台MAMAEAT被同路人嘅外賣平台deliverllow抄襲格式內容，隨後爆出deliverllow疑為YellowPanda屯元天外送 Admin Calvin之分身，最終MME及多個TG Channel揭發YellowPanda負責人Calvin惡意中傷同騷擾MME員工、借同路人之名騷擾女手足、搶手足電話睇及禁絕一切反對聲音。

源起：
Deliverllow成個channel template都抄襲MME

10/6 2042「MAMAEAT慢慢食」出post回應

10/6 2127 「Uber救護車」亦有出post討論此事件

其後爆出Deliverllow疑為YellowPanda的負責人──Calvin的分身
*Tg channel嘅YellowPanda為屯元天外送與Facebook及Ig外賣仔行動無關，並非同一人

10/6 2204 「港島西。channel」爆出YellowPanda的外送員來回2小時只收取一單$30
*YellowPanda的外送單是客人自由訂價

10/6 2224 Deliverllow道歉

10/6 2324 Uber救護站爆出YellowPanda之Calvin對MME及其外送員所作出的行為

10/6 2334 MME指出並沒有收到Deliverllow直接嘅道歉，及其後指出YellowPanda負責人Calvin恐嚇MME外送員的行為

詳細版可看：

11/6 0138 Calvin於其外送group內作出對此事之回應

*因其group已為private group恕未能附上原source，只能附上於Uber救護車的截圖

11/6 0141 Calvin指出於group內之張貼者「post完即改ac」的行為鬼祟，質疑事件的可信性，但其後張貼者（即Uber救護車之admin）於Channel澄清Calvin不實的陳述

--------------------------------------------------------------------
各方Channel對YellowPanda（屯元天）負責人Calvin之追擊

11/6 0110-0246 「屯元天黨鐵情報channel」亦有對Calvin的行為作出回應，不滿Calvin態度差及對外送手足所作出的行為

11/6 0545 MME對於Deliverllow及Yellowpanda（屯元天）2 channel之事宜作出公告，希望他們道歉並解釋清楚整個行為及事件

11/6 1336 Deliverllow澄清他們與YellowPanda（屯元天）並沒有任何關係

11/6 1350 MME交代「Deliverllow負責人已經和我們聯絡/我們正提出交涉希望停止使用MME格式」

11/6 1700 「饅頭channel」亦有出post討論Calvin借MME外送手足嘅電話一事

至今，YellowPanda（屯元天）負責人Calvin亦未作出公開的回應。

-------------------------------------------------------------------
早於此事已有channel對Calvin種種行為表達不滿

1. 「饅頭channel」
早在8/6已在channel post出Calvin之態度及獨裁行為，包括：
- 禁止仔女在家長group講任何嘅意見
- 獨裁、唔聽意見，講兩句唔啱聽就踢人出group

- 其外送手足失蹤，佢事不關已

2. 屯元天人血饅頭報料熱線
此channel專門公開Calvin所作出的行為，以下為channel少部分的截圖

詳情可參閱：

--------------------------------------------------------------------
各方channel
1. 事件中之channel
MaMaEat慢慢食 -
Deliverllow 仔女代買用品（港島）-
TYTYellowPanda - （為YellowPanda之public group）

2. 各channel追擊
Uber救護車 -
港島西。Channel -
屯元天黨鐵情報channel -
饅頭channel -
屯元天人血饅頭報料熱線 -

支持原創 謝絕抄襲

P牌推唔郁
非分化 只不過不齒Calvin咁樣對手足嘅行為

推

pish

撫

幫手推下

是但啦

fk